中銀100週年紀念鈔報價區

今日開始拎
希望唔洗蟹

有冇人今日10點領鈔?

我

+1

有冇得早幾個鐘去拎?

會展、九展見到價就報下

打過上去問，暗示唔好差太遠都可以拎

dllm 29先拎 here

今日全部會展拎，冇九展

留名

10點拎全套

今晚6點拎，希望仲未突原價

平過原價留俾個孫啦

10點拎

10點拎既咩情況

今日得會展
九展下星期 九展拎慢慢睇住個價跌

個post冷清到 蟹硬

會展拎完 放埋 公價單張300 三連張1000

支那人先買

要輸錢？

蝕車錢

相熟收鈔佬話下午會升番！

上面班老闆未出到價

3連1000

你係講緊每張咋下話
原價都988 only

即係12蚊水位呀

冇支那人條水真係玩完，香港人唔會比炒價買呢d紙幣

咁唔會放啦 到時個價就會升

lm

Lm

暫時最高
會展$350單, $1500 3連 (有4、7)

12蚊水位都大把人放既話 啲大陸人點會出高個價

+12嗰位巴打蝕左

收鈔佬話下晝會升

神經濟學

阿爸阿媽都有買
買到d number都唔會好靚
靚number都唔會賺得多

朋友岩岩三連放左＄2200

其實可唔可以唔跟個日期去拎鈔？

好似唔得

SH啦

strong hold
今日ir冇貨

有無人早左幾個鐘去拎到？

可以 但勁耐後拎

3連收緊2000

64 +12

原價幾多

巴打意思姐係要排耐啲？

遲左起身 係咪拎唔到

好似後到所以出左期拎嗰啲拎完之後先到你

係

住得唔遠照去摶下喇...

本身22號先拎，應唔應該博下

提早一定唔得啦 得既駛咩整個期

988

會展收緊？

提早一個鐘拎得唔得？

依家可以代領啦

strong hold

代領唔代表提早拎wo

今晚先拎

原價放三連
只求唔蝕

其實係同一日就拎得
啲員工睇日子唔睇領取時間

下午會升

大莊未起身

大莊出咗國過聖誕同新年，2018會升

留定名先 22號拎未驚過 賣唔出咪拎黎收藏 留比個孫

兩套3連 4字尾 屌你老母 以後唔用中銀

Strong hold啦
賺個幾十蚊都放，益灑D抄家

有冇人成功早d拎?

過幾日
D抄家收唔夠貨自然升番個價

SH
2118 一定升

+12我收埋係床下底都唔益佢啦

拎去用左佢都唔益艇仔

講笑啫
但想問去邊有得放??
定係上網放多架??

仆街30號拎蟹撚硬

3連 8000放

已放 會展門口

有張單張無4無7
尾數222
會唔會有幾百賺下

唔好咁大想頭啦，無$2500唔放

放左8000呀

靚no.?

有冇咁高

唔係會展拎

FAT DIE
SH

問好平賣，豹子號黎

唔好

100

閻羅王收?

豹子號可以叫高十倍

你fat fat la

人地如果係豹子號，好出奇咩？

在灣仔會展外，有數名支那炒家「收鈔」，一開始已拒收最貴、需費$13,888的30連鈔。至於3連鈔炒價為$1000，較原價$988，只多出$12；至於單鈔炒價亦非常低，收鈔價亦只有$300，較原價$288同樣只有$12微利，現場炒賣氣氛一般

12蚊車錢都賺唔返

有冇人知好旺角嗰邊收幾多？

咁如果少有既話留返唔賣
留比個孫

大陸人最多錢，肯定俾人壓價

尼12蚊點得黎
就係班炒家唔想帶咁多碎銀找錢

個number係abcdbc 同abcacb 無4/7係咪唔值錢 普通number放?

單鈔
HY210198
HY260119
HY180133
HY010270
HY280104

三連張
HY332417
HY342417
HY352417

係咪皮已收

會展對面噴水池收緊單鈔460 三連2800

又4又7

拎去好旺角

單鈔冇4 7仲值錢 尾4 高高288好放
三連1500左右

有無巴打知最晏幾點可以拎？

其中一對情侶抽中單鈔（$288），且尾數為幸運數字「888」，成為不少收鈔炒家的目標，向他們出價，最低出價$350，而最高價達$1300，惟他們仍不為所動，拒絕出售，並持觀望態度，希望可找到出售更高的炒家。

搵水魚

350 真係好撚謝

888 一張點都值3000

888真係要strong hold

好yeah
有靚號碼
2388尾

976766可以叫幾多？

三連皮已收x100

三連黎

30連咩環境

上次我媽中三連張，係888尾
之後啲買家追左我媽三條街，話唔值錢架啦，由千幾蚊開到八千
宜家放左係屋企

萬幾蚊, 當投資啦, 講真, 長渣實會升值, 唔係個個抽到

呢啲真係橫財, 得閒搵啲錢幣店估下值都幾過引

你阿媽就醒，唔做水魚

求問

請問要排幾耐先拎到？

30連無人開價，因為上面末有價
個收賣佬話過兩日就會有價

有最新價位 ？

22先拎

same

諗起888文青

30連 414尾係咪gg

好旺角嗰邊有冇人知咩價？

好心就咪中d收賣佬計啦，原價收不如自己儲仲好啦！萬幾蚊又唔係話真係好多錢！

30連尾44

單張182898咩價位

止咩蝕呀 有紀念價值架嘛 留比個孫都好

開開心心咁俾個88我咪好囉

死一死先, 可能會復活

其實唔等錢洗可以唔洗賣住 呢D不嬲都係愈耐愈值錢

自用一張差唔多500蚊

俾個孫可能得既

乜紀念鈔係流通貨幣?
你試下搵張$150渣打/匯豐入銀行?我估銀行都唔收

有冇love 價

完全同意，有玩過08年中銀鈔就知中銀係大陸係幾吃香

呢張我唔識睇，有連號碼但又有7,4

會收囉其實

全部3連30連唔放 到時到班收買佬跪低求你放

你諗真d?
記念鈔唔係流通貨幣???

你攞張150蚊黎做例子?

係流通貨幣黎

其實唔知就咪出來柒啦，紀念鈔可以拿去銀行換番普通鈔來用，不過冇人會甘樣做囉

唔柒點會引到D咁撚勁嘅巴打黎屌撚醒自己? 先行謝過!

LM一陣攞

你覺得夠賺就走得

strong hold啦 888尾賺少少不如留黎自用

有冇人知呢加咩水位

門口價好閪

凈問過單張300，三連900

有人叫價$250，唔知佢係咪覺得自己係大帝打救世人

有無最新報價

開佢5萬，無錢咪撚學人收

呢加仲咁低 真係留起佢自己收藏好過

2012年中過30連, 尾號1186, 當時即場有人出價8萬, 冇放, 後悔! 依家唔知仲可以放倒幾多?

29先拎

六點去拎，唔蝕就得

岩岩睇清楚，我屌，原來成個號碼係HK841414，差少少變鏡面，係咪fat fat?

其實咩數字先有錢賺

你咪同收鈔講

三十連886放到幾錢

Love價有冇

單張

803268

593999

算唔算靚number?

800/1000 3連
250單張
On9

999豹子號fat fat

鏡面笑左
買家同賣家都會用盡方法美化同醜化號碼

大陸需求根本好大，又就泥過年
請SH

個no係863966 叫好定唔好？

我想問原本22拎。依家沖去拎得唔得？限時？限地？

先達狗食撚屎啦

今朝攞左下面
炮筒602172-892172
三連HY906939-HY926939
單張HY623263
賤放左四張唔靚號單鈔
淨低既攞上次中銀鈔標準黎講number都唔算差, 都係無人收
聽日仲有10張單鈔同一套三連
今鋪坐硬艇

打下飛機姐，差少少就係141414，係咪連雙號，我唔識架

你4既鏡面咪即係死多次, 點fat

前一張係887，條友同我媽講有個7字唔值錢
我媽番黎講番話覺得唔對路，條友值頭搶佢份三連張咁 我媽搶番之後就幾條友追佢三條街

如果係848484就打到飛機啦

昨日中籤的幸運兒，領取紀念鈔時須再比拼一次運氣；因有錢鈔收藏店東主指，紀念鈔最終出售價仍須視乎鈔票號碼這個未知數，尾數888「豹子號」的價值，隨時比尾數是4和7的單鈔相差10倍。
滙豐昨公佈的是紀念鈔的抽籤結果，但中籤者未知獲分配的鈔票是甚麼號碼。金輝錢幣郵票公司負責人陳榮輝指，紀念鈔價值高與低「號碼好緊要」，關鍵在6個鈔票號碼中，最右面的號碼沒有4號和7號，就可以收到基本回收價1,000元。
「168」可炒高一倍
陳榮輝表示，如果最後「冧巴」是8號，則在1,000元以外多給50至100元回收；有兩個8號就加500至600元，一旦抽中「豹子號」三連8，回收價更可達8,000至10,000元，超出認購價380元足足26倍。
除3連8「豹子號」甚至4連8「獅子號」外，陳指一些特別號碼都可炒高一倍，如「168（一路發）」、「238（易生發）」或「520（我愛你）」都很受歡迎。

單鈔都一千蚊張 發發發

三連
305600
315600
325600
可以放到幾多

無乜特別, 正常價

呢個好似係hsbc紀念鈔新聞

引用hsbc

30連係咪無人收?

30連好似過蝗也不屌

難運上大陸

話

門口班蝗唔收?
有無人第二度放收

167887 係靚定柒

普通number

邊到靚？

中咗五張單鈔，唔賣啦，車錢都蝕埋

想問依家普通Number
單張
3連收幾錢

250
800-1000

剛剛灣仔拎完單張 問左幾個都好似唔想收
最多都係$300

SH

其實會展成條路，由去到走都容納唔到收賣佬企係度收，好多人想放，但得好少人收
報告完畢

自己留仲好

收賣佬where are u

一有人群聚集就有實Q趕

放係床下底算

三連成本都988 , 1000蚊就衰過上個月炒 iphone

成班傻鳩
支那銀行都好炒

30連根本伏到仆街

其實好事黎 壓抑炒風

邊度有人收？

除左灣仔仲有邊到可以拎

+$12

今朝吹到3連賺1000

3連賺得12蚊?

單張250
3連 ：700

wa 仲要蝕走

聽日去拎全餐 點算

成交價？定係吹水價

188950, 188954,188956-8
係咪已經可以擺係床下底？

12蚊水位都無埋

燒左佢啦

好旺角，
單鈔冇4,7 $300
三連冇4,7 $1000，有4,7 $900

仲未開義海區？

30連?

會展安排極差，兜路兜到腳軟

好多人行路行到喊

仲要好多係上左年紀

然後呢？？d仆街收買佬想用多幾十蚊黎收我套鈔 ？

而家冇幾千都唔會考慮 onL9

今日會展最遲收幾點?

1000蚊都仲叫蝕車錢,900蚊咪蝕入肉

全城sh啦 十幾蚊跌左都唔執啦

岩岩問價3連收$850

非吹水

好旺角門口
未睇number就話全部要蝕先收

501222單張問佢收幾多 話唔收

出去街邊 話唔收 222話收350

掉頭返屋企

收單張字號 「93101x」，歡迎 pm
x 最好係 2 or 8
$2500-$4000，價錢到時再睇配咩其他英文字母

如果三連張有以上字號價可再議

屌 個安排真係唔知講咩好

留返自用啦你班柒頭

多唔多人?

睇你運氣啦, 如果你抽到
2166888
2266888
2366888

呢啲30連, 咪正囉

以前抽到30連 可以BOOK定枱食大餐
依家要抱住條炮筒過年

義海 我原價收

各位巴絲， 請問有無以下中銀鈔字號出讓？

收單張字號 「93101x」，歡迎 pm
x 最好係 2 or 8
$2500-$4000，價錢到時再睇配咩其他英文字母

如果三連張有以上字號價可再議

其實買得30連應該要預左, 同埋有HOLD貨能力先好買
學生哥果啲如果買左, 都無乜好講了

多 行路都行半個鐘 未計等

想問如果我早過指定時間幾個鐘去拎得唔得？

成班死傻尻 抵撚死 貪字得個貧 留返係屋企抆屎啦

93年10月出世？

靚號碼抽左出黎拍賣

拎住個炮筒拜年

準備拎完返歸sh

拜年派紀念鈔

唔得，你行完半個鍾路去到櫃位佢會同你講你未到指定時間，跟住會叫你走

3連，有齊晒啲唔靚嘅冧巴
有孖3孖7再加粒4

銀紙面價值收三連 我樓下交收

你都好大陰謀下

幫人問, 如果同一日但遲過指定時間拎唔拎得?
即係12:00-13:00 拎
但16:00-17:00 先去到
會唔會唔俾拎架?

3連另加5張單全部有4

其實d價咁閪真係會有人放既咩

俾，打左去問

唔俾

等睇跌穿IPO

岩岩早四個鐘拎左

兜嚟兜去CLS

見到d老人家 虧錢都照放比收賣佬

回帶先

做下運動行路

開200同700我留返嚟zip煲底唔好

Strong hold la

係咪未開都睇到號碼？
班人實留起靚號等自己友

最新會展價？

屌 以前單張都抽唔撚到 今次中全餐都知咩事

建議朝早黎拎

晏就好多人

邊有得簡

你不如夜晚先講

Strong hold

可以改時間

頭先問左幾個
單張 唔令no 就250 令就300
三連 唔令就800 令就1000起
唔令即係有4有7

單張無肉食，要蝕

三十連 收8000 起跳 仆街

好旺角
單250
3 900
放左

傻的嗎仔......放黎做咩個千幾蚊 留返10年20年好過啦, 本身都有面值

同一日就得
我就是例子

點解你會放

效率好慢

宜家要排幾耐？

2點去到排到三點

要排好耐？
去緊會展

開始升

屌 好似等補拎好d

可以改新圖

閒日都咁多人

兩半去到排到而家 連hall正門都未見到

壓都要人蝕錢

黃昏收工時間應該仲多人

鼓譟了

見到自己

唔係掛咁多人 早D去算

睇黎真係有好多射波去拎
驚死唔去拎比人沒收

有人222 佢出400都唔收

正常啦
上次匯豐半粒鐘已經拎完
得一粒鐘時間，邊夠時間呀

有幾張2008放左係屋企唔知邊個位

應該炒唔到

炒閪到咩 ......

30連 正式玩完

蝕都放都唔知係咩心態

倒蝕幾千

調頭走算 等補領
反正都放唔到咩好價

咁撚多人 有冇人等補領算

其實好多香港人都好得閒, 成日都周街行

蝕幾千真係ST算

寧願拎去櫃員機現金存款都唔會益班收賣佬

我個批全部都有4同7，就算有8，有18都救唔返
痴撚線

你唔放, 大把人放..

3張開700
單張230

原價放算 廢事留

壓多幾日價

無錯 sh 實越黎越低價

真係留念算 蝕放果堆真係傻仔

12點個陣中環廣場 3連收緊1000-1100
我孖3孖7

利伸無放，真係買比老豆收藏

今朝好少人咋喎
好彩係分配左朝早拎

我都係

HK74918
HK74906
diu 又7又4

AA333455
AA343455
AA353455
三連呢個號碼點樣?

有啲櫃位勁少職員，睇清楚先好揀邊個位嚟排，否則好似我咁中伏

去counter入先有霸氣,如果三連拎較剪出稷剪添

諗住拎三十連返屋企掛起佢

30連 7000

痴q線 留返畀個孫算

我好後悔08年中銀$200一張放哂
依家收緊一千蚊張

仆街又比中銀撚狗

887 國語 發發財

3連比一般好小小，可惜有粒4
AA頭 孖5尾

22號先拎 4-5拎 但我4:00先完final 係咪照去

而家咁值錢 屋企仲有三連

屌 行撚到on9

又來

其實拎黎放屋企都冇咁嬲

d記者見人拎30連就問人地可唔可以採訪
放上報比倒宇宙恥笑

見到咁多港豬用好多錢買好少錢 包括我老母

癡撚線$200單張

30連 7000?
唔係有人放咁撚弱智呀

13888 換7000

賤價放30連個班人有無咁等錢用啊？咁等錢用咪撚買啦，實賺咩。

投資一定有風險，紀念鈔投資有賺有賠

豹子號可以做到幾多

無諗過會有人蝕一半離場

岩岩打左去問可以！但佢會優先處理返1600-1700時間既人先再到你。

蝕就咪放啦，d$等住做手術咩

唔會有優先
利申 排隊冇時間分流 排到你就有得搞

蝕一半離場
用咩諗野呀

可能做市
我話一蚊收左都得

所以話, 長擺實會升值

Hk224411 值288？

認真 6000 7000我都收 30連 留號碼同TG / WHATSAPP / EMAIL

長擺啦
到200周年個陣
100周年就會升值（計埋通漲）

收買佬死全家

幫屋企人拎 叫我300都放 真係彩佢都on9 蝕埋我d車錢同時間 寧願留係到

想問題如果個時間係四點 我十二點去到有冇得拎

好撚醒啊

兜十幾廿個圈先到couter

你是否ON9? 我星期5拎 單同三連 本身無30連,
平人半賤放 不如賣比我普通人家收藏?

我當平一半買30連ONLY
我唔係收買佬囉

咁三連hold唔hold好? 好奇怪有幾個收買佬開我800 -900 ，跟住又叫我留住幾日睇下先

我去up dup分行拎咋
完全無人派
係咪因為我係單鈔？

多人到hihi

我覺得單張/三連蝕少少正常

係估唔到三十連蝕一半都放咁on9

屌咩,我中佢地之後果張889囉

呢排好多鈔票店係連登/facebook/討論區造風話無得炒，唸住造低個價收鈔

買賣一向係供求問題，當佢地整到個風氣個個急走，就一定低價，大家唔好盲信。自己分析下，我就有以下睇法

幾時放？
大家要明白今次個鈔票係咁多就咁多，而且唔會好似iphone開賣或隨時間科技進步而眨值，而且肯定比銀行放現金更能抗通脹！

能賺到幾多？
以家就要睇大家造化啦！
單張三連既朋友，千幾蚊貨姐，應該玩得起啊！？建議大家有肉食(自己衝量自己時間 車錢 排隊值幾錢)先放！

講真單張三連有47，唔駛蝕好走，人人有份咁濟，30連就算有47，但貨其實唔多，hold到派完鈔後必回到回收價以上

三連張尾數88，冇4,7，條友話頂盡1000

On9

咪係, 紀念鈔喎, 發行量係咁多就係咁多, 你估好似iphone咁不停有貨出咩

痴線,88尾都淨係賺12蚊

咁我出3000，反正100*30

有
不過頭一日係得會展同九展

單鈔可以分行拎
3連以上得會展

我單鈔都係會展...有冇得改,蝕少d車錢

人地剪開咪有囉
使放比你咩on99

冇人扔貨出黎 個價會升嫁啦
急咩 紀念鈔唔係愈奈愈值錢

等補領啦

排隊行45分鐘走唔甩

話頭暈就會放你走

以中銀d閪格,冇返幾個月至半年都唔駛拎

有人等驗鈔等到屌晒鬼

10點鐘放左都係平手
到同日晏晝已經跌穿

人地寫明6000 7000都收，咁我係咪要再低d先

俾個高級食蕉問30連值幾錢
同我講而家得返八千

有冇人電話改左時間今日拎 但system話無你RECORD 最後拎唔到

早知蛇出去拎....
食完 lunch 去... 就破 ipo

大法

代捐錢

我媽子

係咪投訴得

個客服你都敢信? 大陸蝗聲接聽😂

咁快放係咪on9

3連$700-$800
單張$200-$250（要極靚number）

30連都被人質到咁低 真係估唔到

蝕住都放既唔好做人啦

會展撚請去中環廣場放貨，大把蝗招呼你地

夠等錢用過諗住拎黎炒班人？

無奈成堆7字
177757.

皮已收

未抽果時都講明會蝕
仲要比左錢先 無得唔拎
點解仲有人會抽

中銀多謝你地

條5變7就好

肯定一半都係信用卡撚，冇得唔玩

連登仔一向乞衣

又唔似蝗喎 btw 咁佢求9其應承人?

張張都有4

排遲2個應該有177777

加埋自己算唔算

其實覺得30連幾渴市 行一圈幾條友問我咩價 我問返佢咩價 聽到千字做單位就頭也不回 但見到其中一條友收左四筒 有冇人咁都肯放

939084 3連gg

真係咁少人要佢地班撚樣坐係度把撚咩

係灣仔未見過有人收 30 連。

點算好

咁撚仆街

三連尾數74...

收蟹貨都叫有得賺

你地睇下今次發行量係渣打或者2008年既幾多倍先講啦

有一張號碼都幾靚

中銀今次肥仔。
一次 cap 你十幾億

真心30連算靚？ 但都得一張

30 hold ，信我，我wechat果幾條大陸佬都問緊價，似係完全未出價，但一定唔係無需求，單張3連快走，太多

唔係喎⋯⋯我都係五單張，張張號碼都唔同.

我張三連冇英文宇母

起碼有餐似樣既飯食

唔會益你地啦 蝕小小好走啦

唔錯，強運

鳩柒碌發發發

無放呀⋯⋯賺$12車錢都蝕埋，當做傳家之寶算

應該可以賣2888拿掛呢張

三十連尾三個位553
每張+2 OK?

單張咋....老細

你真係勁好彩幾千張裏面得一張都比你中到 ，抵你賺

無放

普通no. 單張 三連張 大約咩價位

97囉⋯⋯bye bye 囉

冇上面個巴打咁好運
三連張尾三個位887

AA178951
AA178952
AA178962
AA178965
AA178966

HY367112
HY377112
HY387112

連帶30連都有7

一出地鐵站條橋d人開我單230 3連750,

想知有冇人抽中四條？

賣唔賣到靚價？

Oh....無8964嘅

就咁睇都覺得係靚no.

點解我d單鈔/三連張得數字冇英文字 明明見你地嗰d有

拎去邊賣 普通num

我覺得遲下先諗啦⋯⋯乜嘢號碼都西價回收嘅
伸脷：無放

thanks bro!

幾多倍都好, 個數都係fixed, 唔會再印多啲出黎

炮子號
如果7變3/6/9就仲正

全部都有4同7😭😭😭唔知點好😂

單鈔 274349
274353
274357
274375
274378
三連 BC934520
BC944520
BC954520

邊度可以搵到大陸數買佬v7?

我覺得無字頭鈔仲正

老細, 玩郵票同玩銀紙都係一樣, 好小眾架咋
係, 咩數都係FIX, 2016年既銀紙都一樣唔會再出, 你都儲下啦

有意思

你套三連520尾 唔好亂咁放 好好地收埋

我上次匯豐果D 單張三張仲墊緊煲底

如果你係001100就賣到

是旦啦⋯⋯有三個8已經唔錯啦
股票蝕到pk.,希望好開始啦⋯⋯

我頭先都諗緊回解冇左64🙄可能政治問題？

008964或者198964先有意思啦, 17字頭都帶唔出個含意啦

三連可能有機, 520煲冬瓜可能有啲價
久三世我愛你
久四世我愛你
久五世我愛你

唯有咁樣安慰自己

Hold下啦 問左大陸果邊 新年前會升番

用黎包利是

咪攞iPhone出嚟比啦
淨係講supply 又有冇諗到demand先

幾年前啲炮筒走勢如何?

有分賺都唔錯啦..............

收 單張，十蚊張
三連，五十蚊

基本上玩銀紙同玩郵票一樣, 因為小眾玩意, 交投少到暈, 所以只係得龍頭可以升
郵票得1980年金猴年年都得升, 好多都KEEP住年年同價(即係跑輸埋通脹)

中銀玩9你

NO.幾好, 唔錯

你個傻鳩明唔撚明呀, 我意思係如果你地6000 7000放比收買佬, 就可以放比小弟

你想益收買佬咪放比佢地, 唔需要串我喎

睇黎你真係真心ON9, 無得救

好似咁多人有888既
睇post 都幾件

水最早幾點開始

你以為你真係義海價咩 收皮啦屌你老母 你出幾多，我出多一蚊呀

好似都有幾皮

我覺得好正，唔值得放

有無人知最夜幾點攞
原本7:00pm-8:00pm攞，但可能遲一個鐘先到

520喎

原價都冇人要

8點完啦 聽日拎都得

其實時間唔重要 地點岩就得

早左去得唔得？

呢個號碼都似吾錯

以乜撚野為? 我有講我義海價咩? 我意思只係如果放比收買佬可以放比普通人收藏, SAME PRICE

你咪出高我一蚊, 我又唔係收買佬又唔係要黎炒, 收唔收到都無所謂 我本身都無抽

真係多ON9

其實開咩價唔係問題，問題係個價有冇供求，人哋山長水遠落來七八千蚊收撚咗你啲三十連會唔會低過13888賣番俾啲客？肯定唔會啦！吃水甘撚深，有人驚就急急腳賣撚咗佢正白痴。我拿來抆屎都唔會益班仆街收賣佬

唔係錯版

全部都係AA, HY, BC, HK 或者無字母開頭
如果有其他字母就係補版，只有極小數

388958幾令喎,收買佬開幾錢?

放比你

我反而想知最早幾點攞
下晝有事
有無巴打知

唔係錯版, 係有無字頭的

再講 我完全唔建議咁撚ON9 低過原價出售比收買佬

如果有人咁撚ON9低過原價出售比收買佬, 我都可以用收買佬價接咁解姐

想請問下如果要拎自己一份，幫表姐拎埋，同一時間，係咪排一次隊就可以拎兩份

重申：其實開咩價唔係問題，問題係個價有冇供求，人哋山長水遠落來七八千蚊收撚咗你啲三十連會唔會低過13888賣番俾啲客？肯定唔會啦！吃水甘撚深，有人驚就急急腳賣撚咗佢正白痴。我拿來抆屎都唔會益班仆街收賣佬

利伸： strong hold 到俾人吔個孫

HY390744
HY391744
HY392744

有無人鬥差no.?究竟要咩狗屎運先可以差成咁

I know your feel bro

有冇人知而家咩價

依家收幾錢已經無所謂 最多留比個孫
睇下巴打們share 自己啲no. 好過

內地多位炒家更以蝕本價將較早前回收到的紀念鈔全部放予另一位香港炒家後離場，令原本擁擠的回收人龍大減。

人地收長水遠落黎 都損手唔玩喇

無問呀strong hold

想問你地排左幾耐隊

我剩係知呢啲紀念鈔係得香港人有貨，貨源歸邊，個價點都會升番上次

Sh啦 一萬幾千

三十連留番俾老母六十大壽

咁AB是咪會值錢dd

張野有咩特別
發行量大 個面額又唔係特別 個DESIGN又唔係出眾 又無特別意義
真係買黎留念都廢撚事

而家咁既閪價都放既果班人真係多謝佢
蝕住都賣不如收埋佢好過
冇人放個價咪自然升
就算全餐都係萬六啫

而家去會展拎
7點

寧願放櫃底都唔撚益收賣

你貨源歸邊呀 但無人想要呢

巴打你依家先黎起碼2個鐘

係，同一地點唔同時間都得

如果拎番大陸放會唔會好價d

靚冧唔係哂去拍賣？
唔明抽黎jm9

我想買多套，原價同你買，有冇？

人類總是..........................

而家嘅留言同15年HSBC紀念鈔嗰時一模一樣

唔知當時strong hold 嘅巴打點 ?

利申: 當年第一日賣曬full set, 今次無抽

吓 我又唔係ON9仔 點會抽

銅鑼灣去

我有張好似4414

唔該晒巴打

驟眼睇同普通一百蚊紙冇乜分別

你拖幾個行李箱去去現場原價收
多多30連 你都收到啦

拎左30 連既巴打

依家咩環境？

問邊個？習近平定李克強

單張 No. 138999
值幾錢

我都想問

80

如果444444 777777會唔會物極必反 賣到靚價

三十連條龍完全唔郁

有張474474

靚number

罷用中銀

HK1688XX開頭
有8張

有張517520單張
有冇巴打有興趣

我走既時候4點半

單張有47收200
單張冇47收260

3連有47收800
3連冇47收900
3連冇47，8字尾 1000

仆街 我下星期才拎

8字尾先+12 係咪癲架

自己留算數

幾時拎反屋企都係一樣

蝕讓擺係屋企算 又唔係爭一萬幾千開飯

蟹撚左啦

收買佬唔質你邊有錢賺

唔好傻啦 宜家供應咁大
就算一直唔放 個價都唔會升好多

你個名

幫人拎左十張單鈔 全部4字開頭

你隻手打飛機打得多，拎埋啲衰number

單張唔睇no.賣$200
成套賣$1700

想問返有冇人知當年Hsbc 係點樣情況？

on9 冇人做野 30連條隊長到仆街
中銀賺咁多 冇錢請人呀 屌

現實d啦

有撚需求咩

HY168168 單
終於有人生贏家的感覺

係咪執番幾皮

夠比首期

我問收賣佬 佢話：168唔算靚no. 有無888？

可以，但要同地點。

利申做緊

拎到，同地點就得

利申做緊

有個女人發爛 職員話3樓有技術問題
利申排緊

約左經紀睇樓未

見到面揮下手

Live

蝕錢仲要比中銀老點，傻9咁排隊，係人都嬲

哇屌而家咁多人既
頭先五點幾輕鬆拎

真心一問

蟹咗仲要等咁耐, 仲要阻住食飯, 會否引起暴動 ?

開始多人鼓燥

其實可唔可以早 1,2個鐘去拎?

未郁過 唔燥就假

再等D廢老會頂唔順

阻住佢地賭馬

岩岩拎左，有d on9師奶220放單鈔，800放3連，一於stronghold俾孫仔孫女

廢老準備打人

係

幾個男人開始鬧職員

後面都好多人唔拎

條龍完全唔郁 冇人換到
但就越來越多人繼續排
都好多人離場

有貨的人有福了

中銀之前咁撚寸，話過左時間當放棄，依家過左時間佢比唔到又點計

單張係咪冇英文字頭架？

唔拎即係點，啲錢倒落海？

班人放工趕入黎

排到

扣咗錢又要指定時間拎 排隊排到過曬鐘係咪都當作放棄領取

有無人知會展幾點截
聽日放6點幾 唔知趕唔趕得切

好多放工撚

渣打150三十連開頭都蝕
依家都有賺
咁心急放做乜

屌佢老母

真係彭燥

7:04終於放人上3樓

發爛渣了

排緊隊嘅人，心情應該好複雜

條龍郁喇

中銀請咁多人做乜

睇住條水魚龍真係

呀傻鳩，咩撚野幾多倍都係fixed唔會再印，有人要先得架，你冧把又唔係萬中無一，真係攞番屋企抆屎咩

有冇人知匯豐$150依家價位？

垃圾 屌 有冇人係拎到30連

有字頭架，睇返先面d post啦

放咗一堆人入喎好似

啱先開哂拖

太多人？

28號先拎

係等得太耐，入面好多Counter但坐係到唔做嘢

應該好多人唔拎

on9

有冇人知上次中銀張30連仲有幾錢拎返

三十連入面有，AA888163，點睇？

200$

剪佢出黎賣200

前面d撚樣狂屌
條隊唔撚郁
香港人.......

聽講話因為冇貨 所以開唔晒counter 做野

賣到2046都仲有得賣

排隊送錢比中銀，笑撚死

水魚龍

成班垃圾捧支那銀行場 抵撚死

無貨 同埋 counter食飯

好on9

單鈔BC290597 BC180501 BC290600 AB148076 AB148077
3連AA368788 AA378788 AA388788

我地最撚鐘意排隊 你吹咩

好多counter 9坐緊 因為等緊佢拎貨出黎

呢張冇

21號成功今日偷雞拎埋

有冇手足跟我轉場去高登高汁討論

咪傻 人地比左錢無得退返 點死都去拎啦

冇貨又叫人呢個時間黎，懶有程序咁做乜鳩，抵比人屌啦

我22號 今日拎左

就係你班鳩仔搞到條龍長左咁多
仲好意思講出黎

我日頭10點拎嫁bo

中銀先係最大問題
唔係今日又照派
咁分乜撚野時間

暴動！

佔領中銀
正式啟動

On99

今日唔拎有無機會退款

難d

處款回水呀屌你

一齊衝出去喇不如

搭單問句
08奧運35連
依家值幾多？

我去冇人拎

幾點收
我冬至下午拎
應該無人啦掛

大把 個日早放

冇人拎 都唔明啲人講咩好多人 條隊唔行

就係你條仆街派兩套4字尾比我

咁玩我

走左冇排到 1月中會再call人拎

D新銀紙味好香

可以留返日日聞

127579

200都冇

粗粗地面值 - $1 義氣收左佢

有意pm

3連張
322同323尾
冇47,
扑暈自己擺返幾年值唔值錢

到底每日最早幾點開始有得拎

9點

明玩9你

5張, 全部有4, 7

三連張有8字冇4, 7都係得820

中銀咁玩法
之後出紀念鈔會唔會冇人買

丨

條友話出6~7千，仲係到發癲

下次其他銀行出都唔況有人玩！

我成家入晒飛去抽
全部中fullset
見到咁樣唔比錢買la

話就話發行得多 流出黎實際應該

今年應該港豬都係要繼續努力返工！
冇額外收入賺！冇聖誕禮物收！

紀念鈔冇得賺！第一日即燶
Iphone8又一日貨，冇得炒
IphoneX又一個月貨，賺又冇得多
又吹到話冇貨，二萬蚊一部！

好，最後全部收皮！

得個死人濕尻樓價升！吊你老母
睇下出年係咪到樓爆

三連 算唔算靚?
HY362229
HY372229
HY382229

BTW 我單鈔全部都147開頭 一世柒

仲有好多人未上車唔好爆住

限制大陸人來港買樓！
禁止內房香港投地！

三連應該唔洗蝕
單鈔每張-100

有冇得汁

搵左經紀睇樓未？

300排

單張
HY988805
988807
988808
988809

06就無左...

銀紙同爛鬼電話比?

起碼10K啦呢到

勁

想問如果準時去到要排幾耐先攞到？

買咗六合彩未？

擺上外國網啦，有人4月14生日架嘛

好難講喎⋯⋯我今日十二點鐘去拎，十幾分鐘搞掂走人

HK +888 勁

反工啦港豬！

屋企人抽左10張單張全部有4字，已經唔洗諗賺唔賺

最早幾點拎？

唔知過左呢一輪可以去邊到賣呢?

想問巴打們通常係邊放架

大把地方可以賣

三連
aa388805
aa378805
aa367705
有無機高價

今日冇拎到
聽日再去 可唔可以拎

全部爛號碼

都唔差啦係咪呀
你叫d4,7人點算

我都好多4 7

無4,7 , 好似200 一張 ? 5張 本都回唔到

汁你老母啦 你班on9仲比正皮

有 +12

咁汁你老母得唔得

幾倍啦

單張444尾有無得執

都唔知講咩好
啲職員話好小可會連到號碼 安慰說話 哈哈
5張單
有3張連number
487378
487379
487380

放3連
BC936538
BC946538
BC956538

單張三連大砲都又四又七
得一張六六六係三十連

今日遇到個垃圾廢老
屌7個職員話
點解唔比佢睇下入面先比佢攞走

佢個原因話 我要知道入面啲錢有無損傷
話9個職員唔比佢睇就嘟撚左

最尾都係投訴沒用
不過hold住個位 勁內

個職員無叫佢睇牌仔？
睇左正常會講要驗（如果有時間同想驗）

30 連 拎個時係一大張。定圈住？

頭3個字666有春用咩
人地係睇尾

睇頭 on99

扮咩呀
你咪又係短炒變長揸

你估真係冇用家嘅咩

利申：買左單張同三連自用 ，之前中銀匯豐要食炒買，今次見到咁樣心都涼曬

痴線 個個問d number靚唔靚
硬係唔接受已變蟹鈔既事實

成日講咩供應有限 貨源歸邊 Strong hold實升
真係人唔笑.....

利申有貨

庄家緊係等多幾日收靚number

中銀派晒貨都未收到就爆升啦

Sh冇得輸

咪以為全世界都係炒家啦

單張黎講可以賣鬼左佢，三連同三十連自儲都唔差

三十連尾數1414我諗都無咩人要

可以 利申 員工

有冇人知今日咩價位？

單鈔 三連 三十連 俾人壓低緊個價 好似iphonex咁造低個價 過左星期五後會展一完 就冇30連拎 之後先升返個價 啲收鈔佬夠數俾貨大陸 個價有排都唔會升

而家市況：
三連 700
單張 200
無4 7

30連 宜家咩價位

聽到7000

每次炒燶野都大把收藏家

等補領係咪直接唔去就得?

打左去問話唔洗

今朝多唔多人拎?

30連得3日有得拎?

唔算多 10分鐘拎到

好望角好靜！

依家會展多唔多人？

去緊會展拎，睇吓抽到咩

咩價位

死亡三重奏

其實你地不如開個spreadsheet放低號碼
有啲號碼唔靚但對某啲人有紀念價值

三連+5張單 1800
應該係今日公價

咩number都係 ？

老婆下話?

鈔中鈔都話design唔出眾

屌你up乜春
又升返個價
又有排都唔會升

應該唔少

250收

五張有三張有4/7
SH俾個孫算

368788有撚用, 368888就話姐

首期

開定銀行戶口入錢

趕晒班客經地面走,有冇搞錯...

乜撚野叫用家呀，你拎出去洗撚左去就真係叫自用喇，真用家

收藏用嚟欣賞唔算「用」

見淘寶都有人預定

呢d叫「收藏家」
通常都係由「短炒唔成」既炒家進化而成的

嗰啲係Strong Hold撚，係撚收藏家
唔好亂咁用，整污糟晒

30連張，我剪開曬黎封利事都唔賣

快啲剪

我已經括住左「收藏家」了ok?

咁你下面嗰句做乜

明天下晝拎。
上晝偷雞排隊拎，應該小人啲

今日報價咩環境

「燶」

西價
11點，炮筒唔洗排隊

單張$180
三連$650

462168
462166
呢兩張可以賣得幾多？

5張單張同1張三連1700放咗

阿媽個套話Strong hold

唔信人地收得低

真心 唔好放三十連住 得個4萬套 內地再點樣無炒賣氣氛 都一定啃到 而且d 收賣佬六七千都收 明顯仲有水位

臨走價位
單張 180
三連 700

HY982555 單鈔 靚唔靚？

有好大部分都呢個價，有個開1400

靚
可以約定經紀睇樓

ok啦
點都係豹子號
唔好亂咁放

而家去攞
見到咁多價都係決定唔放

巴打可唔可以教我一張單鈔買一層樓

咁認真做乜
btw 張野真心唔差

豹子號 不過有四通常係幾錢？

玩撚完，可以直接收入夾萬

唔值錢

你睇下大陸以家賣幾錢一套 d收賣佬食水好深

幾錢套？

琴日五點半放兩張有4有7 每張$220 正常num $260 三連張有4有7 都有$800
一張有8一張對稱num 佢開我$300每張 聽到高過原價即刻hold起唔放

Btw有4唔值錢我明點解 點解7都唔值錢

最新

單150
三連450

屌你老味150真係收撚埋去無咁嬲

人一[img]請問值幾錢

門口冇人收
邊到有得放

請問值幾金錢

屌，愈來愈低

單張收100
三連收300
有意pm

剪開用咪得囉洗放比你

傻鳩
三連同no.架

報紙檔阿伯以為假鈔 直接拎去銀行換好啲

拎黎自用

上面有圖畀埋你睇

人生已完

個價咁閪都會有人肯蝕放

$3001 同你收左佢

30連咩價

3連 hy940000
hy950000
hy960000 賣左千二

On9?

三連 199尾 屌

屌,入到會展要兜黎兜去,上上落落,大排長龍,又唔夠冷氣
大家唔好著咁多衫去

早講二千同你收

呢個post好多傻鳩賤賣

呢條友諗野CONCEPT真ON9, 人地"中銀匯豐要食炒價買" 無放返出去都唔算自用?

咁撚低放乜春呀, 咁早知我唔同中銀買 同你買啦
就係多得你呢D傻仔

on9仔

係到收000-999尾 三連 隨時收到幾套

老老實實
2000都太低
條友仔真係on9

獅子號都仲要洩錢放真係ON9到無人有

慘 又益收買佬

1萬幾跳喇 成個傻鳩咁放1200
200蚊都貪

俾人搵左笨啦 呢套冇10000都8000

見到d留言, 15年滙豐紀念鈔嘅回憶真係出番曬尼
等我分享下

記得當年攞紀念鈔前一晚仲吹到35連5萭, 3連8千, 單張2千, 心諗無死喇, 賺3,4萭無難度(full set原價好似25k左右)

點知朝早排隊時, 傳出d成交價full set只有3萭幾, 排一大輪到我攞到, 已經唔夠3萭, 當時好多人都係話收買佬壓價, 遲d一定升, 我都15, 16, 但見好多人攞住一部部"電視機"走, 心諗咁多人唔賣個價都頂唔到, 唔知要等幾耐, 結果2萭9賣曬

我好記得我賣俾收買佬嗰陣, 有個手持"電視機"嘅男仔係隔離講"咁平都賣?"
我走嗰陣只係中午12點幾, 再晏d就傳出原價收35連, 35連破底, 停收35連
當時網上嘅討論同宜家嘅一模一樣, 當時仲有收買佬post一張有過百套35連嘅相, d人個個都話賣咗35連嗰d人比收買佬呃貨, 遲d一定升

2年幾後嘅今日, 滙豐35連好似賣1萭左右, 唔知個收買佬賣曬d貨未呢 ?

當年strong hold嘅巴打, 還在strong hold嗎 ?

一萬套三連入面得一套係0000尾獅水號
你就1200賣出去，你上連燈講咗先我同你買呀嗎
益巴打好過益收買佬

我收起碼3000

都係果句，用收藏者角度黎睇
真係靚Number嘅唔駛怕
普通Number就輸少當贏啦

唔好係到低過原價話收, 會比小學雞屌嫁

我上個POST 咁講話 :

D人6000 7000放30連比收買佬
咁不如我同你買啦 6000 7000 (我自己本身訂左單同3連ONLY)

跟住就比人屌我係收買佬.........

收單張90
三連280

屌想收呀
$1200有0000獅子

我個啲唔靚

大多你1000
4000收

屌 炒紀念鈔都可以短炒變長揸

你輸哂都係 千幾蚊....唔通你係學生?.....等個幾百一千開飯 找卡數?
真係擺下留返佢好過啦

唉.....

4500起

位巴打呢

咪再笑鳩條友喇 跌左幾千銀

我要跳樓

三十連冇人收係因為好難過關

出現了

屌你
上lihkg問下先啦嘛

高啲同你收到得

岩, 但兩個字, 大飛

被收買佬說服左

hy395888 可以賣幾多？

唔好唔開心

希望係假膠

最得6000真係到價

佢就發囉

我信有好多呢啲on9

當買個教訓

你想放幾多

單張30380算唔算ok

啲人唔係玩開鈔
又唔知道啲Number好同壞可以差好撚遠

幾千蚊買個教訓
收買佬真係多謝晒你

諗下當年豹子888 35連賣4萬5個個傻鳩 你就覺得自己無咁ON9了

我就黎心臟病發啦

咁老實講人哋至少執幾萬
佢執二百

呢個故事教訓你 買賣野都要貨比3家 睇下價錢有咩差別

12年 以$1100收到張281111 賣$8000

人哋四條2都開呢個價
你四條0

啊1

咪多得D學生哥趕住 個千幾/萬幾蚊找卡數囉.....
個少少錢 放係床底好過啦

我30 連尾數6665,
跟我後面果個可能係6666

其實好簡單
呢個咁嘅時勢如果收買佬開你高過原價

即係你張野唔野少

收買佬過肥年

人生啊 我要重鍊。。。

屌你 個幾千蚊 返半個月工都搵得返啦 又黎ON9 重咩鍊呀

當買個好叉貴嘅教訓啦
做人要醒目D架
點樣做大事呀

知道啦

其實係邊度有得放
除左會展

MK

有收賣佬話2000
我sh緊

唔一定 可能會抽走左 6666應該好值 大陸好鍾意666

排後我兩個 三十連888

你又打擊上面1200嗰條友
一張都2000

而家既感覺仲慘過失戀

好多呢D傻仔

佢分開賣一張都唔止2000啦

想問一問拎果陣有冇紙皮包裝
點解我睇相見人地拎張鈔卷埋一舊好似廢紙咁拎走

三十連係卷住架

自己拎上大陸放會唔會仲好

會展價
單張200
三張600

搭到路買就肯定高D
但前題係 有路 同 運到上去 (特別係30連)

擺落床下底叫爆區

如果怕俾人"呃貨"可以參考一吓
尼個係大陸一個有名嘅郵幣交易網

散賣，每張過萬都有人要
3連一齊賣，5萬以上冇走雞

大陸而家都200人仔賣單張, 情況唔樂觀

唔好嚇我啦

心臟頂唔住嫁

唔係嚇你
最低價都一萬

0000
最少15000

人仔

30連有5條6

相？

無英文字頭係咪少啲？

30連 賣價
尾4.售7000元
高4.售8000元
無4.售9000元
無4.7售9980元
扣番佢地D水位 打番個7-8折
各位SH啊

你真係白卡嫁喎, 左邊又唔撚改埋圖佢
左邊同中間個NOTE CODE都唔同

今日淨係得會展有得拎
九龍灣國際展貿中心有無得拎

係幾萬

8000

你估係8888咩 0000炸

on9
12000就差唔多

改圖嫁睇真D啦

無4/7 都算喇

賣幾多好？
頭先有人2300我仲hold緊

$5000up la fatfat

改你條毛
話明30連黎，依張個no.係左邊果張，拍埋片俾你好冇？

你唔好安慰人啦😂

對唔住囉, 但中間段左唔會有咩特別價

定係你拎緊白卡

上面2222 人地都係賣7000

咁多位巴打
HY593999
算唔算靚咖？

3連
HY303308
HY313308
HY323308
值幾多

三條8 點同

渣打$150 真係法定貨幣，中銀呢張就唔係啦

HY936340
HY946340
HY956340

HY183898
HK183805
HK193805
HK193803
HK293897

1000+

點解唔係

幾好呀

睇尾四個number架
你斷開左點會叫五個
最多咪叫三條六豹子

係信和?

30 好似話會上到20k喎

30連只會睇尾四個Number
你show其中一張有撚用

題外話 有無巴絲知依家呢張放到幾錢左右？

3連張 賣到幾錢

三十連 號碼880808點睇

XX0808
普通野

題外話 其實全4 既話 係咩玩法

屌呢張想買黎自己儲

30 連輸少當贏
3連，單張冇原價我比老母黎封利是好過

有3張單 想放兩張儲一張 但耐何個number 太垃圾個時無放到

單張
599668
599658
588678
588677
588676

三連陣亡
301471
311471
321471

三十連
608808
618808
......
888808
898808

呢d價先正常，有30連果d唔好比人壓價

原價都應該無人收啦...

HY468510
HY468507
HY468505

原價都應該無人收啦...?

係唔係有人提早咗幾日去拎都拎到

追Po見有巴打話廿幾號先拎，但尋日拎咗

聽日拎 岩岩拎左

On9冇藥醫 自己儲都唔放啦 咁撚靚

人地莊家賣價 都係9000人仔
大慈善家

可能佢張30唔係普通Number
居然開15500

無圖唔好信呀, 收貨啲撚屌想壓價之嗎

NO.咁撚靚我就唔信唔影相留個念先賣呀

Dam 30連447 尾898

咁多位 三連無47 8尾值幾多請問

邊度

單張 237666 有冇得賺？

三十連，尾數1628 一路易發,，可以賣幾多？

垃圾號碼
7000蚊有人收都偷笑

推

我估900

2000

保守估計30k

三連 尾數3328值幾錢

各位巴打sh呀

3000+

33280開佢

30連，BC607031-BC897031

HK168168

升返啦，繼續SH

算唔算獅子號 值幾錢

可以留返比個孫

元朗有間收30連張有4，7收15500

大馬路榮華個邊

有貨可以去試

唔好諗咁多 淨係計尾